去歐洲兩個月應該買邊張電話卡最好

去歐洲兩個月應該買邊張電話卡最好？thx

LM

去到買orange 10€ 4G

4GB

去兩個月幾錢

買2張3

去到定香港買會平啲？

around 3萬

法國？

想問下會去咩國家？